tvb台慶頒獎典禮收視創歷年最低，平均27.6點

無綫《萬千星輝頒獎典禮》噚晚舉行，緋聞男女陳展鵬同胡定欣齊齊憑《城寨英雄》攞到視帝、視后。
不過，自從大台花旦小生買少見少，呢個頒獎禮亦變得毫無吸引力，好似噚晚咁，平均收視竟然只得27.6點，即係有約179萬觀眾捧場，係自從2006年將台慶同頒獎禮分拆開搞以嚟嘅歷史新低（詳見列表），就算成晚最高收視，亦都係得31點（約201萬觀眾收看），亦同樣係咁多年以嚟最低。
講番舊年黃秋生同胡定欣攞視帝視后嘅台慶頒獎禮，平均收視得29點，平咗2007年平均29點嘅最差成績，估唔到今年仲差過舊年，比舊年跌咗一點幾只得27.6點，明顯電視頒獎禮嘅吸引力對觀眾嚟已經今非昔比。
睇番過去10年，除咗舊年同07年有2字頭收視，其餘都係3字頭，而最勁嗰一年係2009年黎耀祥同鄧萃雯憑《巾幗梟雄》攞到視帝視后，嗰年平均有40點，最高更加去到44點添！
無綫發言人向傳媒稱今年收視有出入，因為個收視計算方法唔同咗，而最高31點係播陳展鵬拎視帝嗰陣。至於通訊事務管理局噚日就收到2宗關於無綫台慶頒獎禮嘅投訴，內容指賽果不公，而無綫方面都接到兩宗投訴話賽果唔公平。

唔講我都唔記得有呢個台

不嬲冇睇

吳岱融咁樣爆出黎都唔醒水比個男配角佢，走去比個角色垃圾到唔恨既曹永廉，咁既市場觸角已經抵大台仆街啦